[上聯］

闖無錫踏鐵道入銅都覓銀川水漫金山，問天下英雄何處

請出招